東京4days

東京4days
住秋葉原附近
有咩地方建議？

秋葉原夠行4日

第一日行老秋
第二日行去上野 有藝術館動物園 夜晚行街食野
第三日可以行下淺草skytree
第四日行下中野尋寶都ok
住緊日本

有無咁毒
I mean 你本人

第一日有無得行埋生秋？

4日吉原